究竟排隊投初選易中毒，定排隊拎免費大公文匯頭條易中毒？當然後者

免費報紙隨地放，乜毒都痴晒上去，加埋廢老連罩都唔用就排隊，緊係易中毒過初選啦

再拎大公文匯頭條就係播毒者

最藍嘅區爆到七彩，相反上星期初選最黃地區爆咗未？